警察隊員佐級協會稱警員承受壓力 不忍法治被摧毀

警察隊員佐級協會主席林志偉去信所有會員，他表示，香港警察問心無愧，慨嘆很多人瞎了眼，看不到暴徒擲磚使警員血流披面、暴徒用鐵枝對準警員心臟飛插而來，卻只看到聲稱手無寸鐵的學生被警察武力驅趕。他表示，警員有怨言，慨嘆鋪天蓋地的謊言，將守護香港的警察抺黑至死，暴徒卻成為英雄，政棍更成為革命先鋒。

他強調，警察不會放棄，壓力使他們更堅強，衝擊使他們更團結，會無怨無悔地維持香港社會的秩序，不忍看到香港法治被徹底摧毀。

林志偉指出，自政府提交立法會審議《逃犯條例》以來，社會上存在重大爭議，衝突事件不斷升溫，自星期三發生暴動事件後，警員承受巨大的壓力，被當街指駡、其他部門工作上不合作、食肆商鋪拒絕招待、自己及家人遭網絡欺凌和恐嚇等。警察成為政府的代表，黙黙承受暴徒的指駡、羞辱、襲擊和無窮無盡的報復。

林志偉指出，香港警察一直堅守政治中立的守則，不論本身的政治信念為何，必須對在任的行政長官及政府完全忠誠，並須竭盡所能地履行職務。

他指出，不論警務人員是否支持修法，亦不論是否恢復還是暫緩修例，都不會影響他們站在最前線維持公眾秩序的決心、依法執行職務的信念，要繼續緊守崗位，保衛香港免再受政治的蹂躪。

==============================

收皮啦
班黑警先係「鋪天蓋地的謊言」
放諸世界，真係冇乜邊個國家既警察賤得過黑警

你老頂都道歉啦，收皮啦

法治 ? 請問黑警點解可以充公市民既財產 所謂既警員可以無證件

對準心臟？

得兩個可能性佢會知
一係 有警察中左心臟
一係 佢地啲人係掉鐵支嗰個

暴徒用鐵枝對準警員心臟飛插而來

人唔笑 狗都吠

收皮啦 毅進仔

有咩留返同個官講啦

佐級就收收皮先

全面追究

係咩 我地屌鳩警犬問心無愧wo

承你老母

連細路都以你地為恥

仲講？有咩都放係心度啦
風頭火勢
果然克警智商真是特別低
仲要員佐級都咁低B

仲夠膽落油

暴徒用鐵枝對準警員心臟飛插而來

繼續吹

屌你老尾 你鑲撚哂pad

論你警察full gear戴晒頭盔揸埋長盾
就擺到明預咗係同人衝擊嘅時候
保護好自己
你件裝如果連鐵枝都擋唔到就掉撚咗佢啦
依家比示威者屌左幾句老母
就衝出去打班學生
然後就話佢哋威脅到你哋嘅生命安全

法你老母
612都未撚同你計
平時都已經係有牌黑社會 大家死忍
今次清場同白色恐怖先知黑警濫權去到荒謬既程度！

必須對在任的行政長官及政府完全忠誠，並須竭盡所能地履行職務。
警察係應該對市民忠誠架屌你老母賤種狗

風頭火勢仲落油

暴徒用鐵枝對準警員心臟飛插而來

屌你老母
當啲人斯巴達戰士呀

返去讀多幾年書先講啦 成個警署好似變左精神病院咁

毅進仔唔識英文？
Rule of Law
Rule by law
都唔識分？

補充：一面用中文寫，一面用英文寫

They are well paid for it

如果兩邊都係英文佢地睇唔明嫁

你都識講 驅趕手無吋鐵嘅學生
咁咪出事囉

好似小學生咁
我之前畀人打完
所以我而家搵全班最弱嗰件黎出氣
追鳩住佢黎抽
咁唔係攞你出氣嘅話係乜？

所以全香港啲人咪咁嬲囉
我發覺當差嘅真係唔使驗腦

收皮，壓咩力，headshot得幾開心。

比你咁射法 點撚樣唔瞎了眼呀 dllm

你老闆無血啦 仲要插幾刀上去

係美國受過訓練的sniper黎

識鬼英文
以為你讚佢

屌你老母一個林志偉 一個林鄭月娥
死全家啦仆街死黑警

其他部門工作上不合作

d 差佬以為自己識好撚多野架

警察隊員佐級協會主席林志偉去信所有會員，他表示，香港警察問心無愧，慨嘆很多人瞎了眼，看不到暴徒擲磚使警員血流披面、暴徒用鐵枝對準警員心臟飛插而來，卻只看到聲稱手無寸鐵的學生被警察武力驅趕。他表示，警員有怨言，慨嘆鋪天蓋地的謊言，將守護香港的警察抺黑至死，暴徒卻成為英雄，政棍更成為革命先鋒。

full gear 加盾都飛插到
香港庫胡林

毅進仔，知唔知咩叫沒有圖片，沒有對話

鳩up前請拿出證據，但網上就大把黑警full gear attack市民證據

唔想法治被摧毀 就拉晒班亂打人 亂射人嘅差佬 由法庭審治佢地啦

以為自己係特殊階級
管治市民

忍你老母

法治閪

佢叻咗架啦 有中三程度識到F=MA

咁撚多間新聞傳媒都影唔到所謂既
暴徒擲磚使警員血流披面、暴徒用鐵枝對準警員心臟飛插而來
連CCTVB都影唔到呀
你就知你作得幾撚假

呢班狗唔係盲嘅,係用屎眼睇嘢

黑警保護緊做暴政
唔撚拉尻佢地
先係破壞法治

條友讀ou 架
星期三晚仲要扮見多識廣係fb 吠人
結果幾個巴打入黎屌柒佢就嚇到private 晒

喂 你對準班記者噴嘢又點計

喂 你對住班記者黎記你老母又點計

喂 你對住一個手無寸鐵嘅腳傷外國人噴嘢又點計

警察隊員佐級協會主席林志偉去信所有會員，他表示，香港警察問心無愧，慨嘆很多人瞎了眼，看不到暴徒擲磚使警員血流披面、暴徒用鐵枝對準警員心臟飛插而來，卻只看到聲稱手無寸鐵的學生被警察武力驅趕。他表示，警員有怨言，慨嘆鋪天蓋地的謊言，將守護香港的警察抺黑至死，暴徒卻成為英雄，政棍更成為革命先鋒。

想知佢哋眼中嘅示威者係咪咁樣

清算黑警

繼續廢up啦，只會越來越多人憎黑警

鑲撚晒pat啊你地
屌你個閪

收皮啦

服務香港市民定服務行政長官先？

一定要清算呢班撚屌

被當街指駡、其他部門工作上不合作、食肆商鋪拒絕招待

開名啦屌我日日去幫襯

政治中立但係又對在任的行政長官及政府完全忠誠
咁即係點呀

警察監察制度要改革

社會給予警務人員重裝備同武力係因為預左佢地係接受任務會受傷或死亡

企開D啦dllm 垃圾警犬

屌你老母黑警真係冚家剷！
咪諗住洗白呀你班撚樣！

不論本身的政治信念為何，必須對在任的行政長官及政府完全忠誠，並須竭盡所能地履行職務。

哇 差d漏撚咗呢個會， 記得叫美國blacklist晒呢個會d人。

含撚啦

［推上報］要求政府午夜前撤回逃犯條例

香港警察一直堅守政治中立的守則
講完有冇笑屌你老母？你班手畜係網上俾人cap晒d宣言唔撚記得左？

咁儀家777道歉 如果佢要對政府忠誠 咁佢應該點做呢？

屌，控制唔到情緒處理唔到壓力就走啦，執法人員咁樣好危險

即係要比多D壓力 令佢地更堅強

咁多年都係呢一句到尾：

咁撚辛苦委屈咪唔撚好做囉，香港長期低失業率，大把工都偏要鳩做咁仆街折墮嘅？？？

食屎啦毅進仔

condom

壓你老味

扮撚哂野

72行咁多
轉行囉
無人監你做公安+

屌你十八代食屎冚家剷。

問心無愧就自己主動出黎接受法律審訊

搵劉馬車幫你地啦

而家咪係到吠lor屌

百幾萬人盲定係幾萬人盲既機會大D?

出少句聲當幫忙啦。。。。

暴徒擲磚使警員血流披面、暴徒用鐵枝對準警員心臟飛插而來

不忍法治被香港警察摧毀

咁多年都係呢一句到尾：

咁撚辛苦委屈咪唔撚好做囉，香港長期低失業率，大把工都偏要鳩做咁仆街折墮嘅？？？

香港警察，
賤過垃圾

屌你班仆街黑警！

香港人都有壓力架

死不悔改，黑警永世與民為敵，撤回修例後一定清算你班仆街

警你老母
成班暴徒

係喇 所以警員率先破壞法治 令其他人破壞唔到

追擊黑警
黑警死全家

屌你老母
唔對香港人忠誠,對行政長官?
叫林鄭慰安啦 屌你老母

夠膽咪係班自由閪臉前講囉dllm

屌7黑警運動要持續 直至徹查612 警隊濫權 同警隊改革

收撚皮啦屌你老母!!一撚定要清算!!一定要佢地承受後果!!!

仆你個街 仲講㗎喎

政治中立唔代表唔會被唔係中立推出呢
黑警咪再搵藉口,睇你拉D唔郁示威者時, 人地唔反抗,兩個警察厭住咗, 仲可以有10個8個行埋呢出腳出棍抽水, 擺明帶住情緒執法, 一係本身情緒有暴力傾向

龍狼傳咁

唔撚洗做呀
份糧包架

毅進協會

真心覺得佢睇唔明

鄧大眼講狗話

即係無糧出既話都照做？

不你老母

收皮啦你班員佐級爛頭卒黎，升職唔會有你地份

效忠行政長官 人民呀瞓撚醒未

必需清算黑警

咁慘豬呀? 咪撚做囉咁\/

吠緊啦，仲吠左好大段字出來

班友係咪仲嫌佢地形象未夠差

香港地有邊個無承受壓力呀？
食得鹹魚抵得渴呀
頂唔順就收皮啦
我淨係見到一班無辜平民被你班警犬打咋

作故仔都作好啲啦弱智龜

真心唔明點啲狗點諗
事到如今仲無一個良心發現幫助市民對抗政權
其實佢地企最前線睇既野應該更清楚....
如果係暴徒佢地入左廠十世啦 6月9號開始聽到受傷既永遠係市民 永遠唔係警犬
心酸既係每次去都總會見到有啲老人家呀媽媽呀同啲狗講野嘗試感化佢地 但佢地個樣串到好似你咪9up啦
究竟你地幾時先可以做番個香港人？

條氣咁唔順咪辭職加入遊行囉！唔捨得份人工同優越感，又要濫權，咁想點呢

你地本身都唔守法架啦，習慣叫雞唔使畀錢先會叫得出自由閪，一般人點會諗到

自由閪？中立？

重點係點解係員佐級協會 而唔係憲委級出聲
因為班大佬都知今次仆街了
你班傻閪散仔 仲以為打人開槍有得升職
有咩事第一個俾人推出去祭旗

啲人講野總係詳漏左好多野

不嬲都係員佐級做炮灰架啦

射爆人個頭叫保衛法治

香港人要擊碎絕望

林鄭月娥

萬惡之源 出賣港人

唯恐天下不亂

逃犯條例暫緩係政治手段

唔好中計

咁撚多嗲交換囉
你地受訓過架嘛
如果普通市民可以「直插心臟」
咁你地用鐵通咪插到市民一串串串燒咁
我唔介意交換打喎

員佐即係最低grade果班爛頭卒

一、盧狗講咗警犬冇政治中立，唔好再拎政治中立嚟做遮羞布
二、從來冇人唔承認過掟磚，但掟磚係咪等如暴動，警犬係咪用咗過份暴力，呢點大家心知肚明
三、前線警犬毫不克制，過度使用警權，恐嚇年青人，毫無專業操守可言

死全家啦警犬

香港立國之後警察人工要定得低過外傭，唔可以持有任何武器

200萬人盲左

革命先鋒

你地有心架？

請問有冇人知，今年佢哋搞唔搞活動？上次佢哋搞活動有好多警察參加。

咁撚辛苦 咪撚做囉 有人迫你做警察呀？

暴徒用鐵枝對準警員心臟飛插

屌你老母你涉撚晒pad嫁！

林志偉指出，香港警察一直堅守政治中立的守則，不論本身的政治信念為何，必須對在任的行政長官及政府完全忠誠，並須竭盡所能地履行職務。

你地係人民既公僕，唔係政權既爪牙

對準心臟飛插而來?

標槍運動員?

有準心架咩? 槍就有

咁心灰咪唔係做囉，無人逼你嘅

警界牛頓

林志偉食屎啦

屌你老母

3萬個垃圾承受壓力 同200萬個人承受壓力 ， 有可比性？？

警矣及其家屬都要死全家不得好死死無全屍落十八層地獄永不超生

林志偉指出，香港警察一直堅守政治中立的守則，不論本身的政治信念為何，必須對在任的行政長官及政府完全忠誠，並須竭盡所能地履行職務。

睇返你哋啲人點對記者同示威者

「暴徒用鐵枝對準警員心臟飛插而來」

繼續吹呀

識鳩法治咩班毅進仔

食屎啦
我地遊行會讓路俾白車過去救人
佢地呢班垃圾阻撚住架白車入去搞到人地要調頭等同殺人
佢地連人命都摧毀呀
法佢老母

行都都有壓力嫁啦 壓你老母
一句壓力大撚囇嫁？

你班仆街黑警就摧毀法治

又加火 幾想林鄭死？

壓力

壓你老母啊

You guys are well paid for it

死黑警 永不超生

咪就係！
記你老母，自由閪呢啲又點撚樣解釋啊？
講埋啲挑釁性侮辱說話，而家聲稱維持秩序？

毅進狗

邊撚度有死呀？睇過？

負皮不解釋

幾驚冇中文翻譯

真係唔驚比人屌佢後面？

講撚左成個禮拜，圖都無張
成日妄想被迫害
有精神病就睇醫生啦毅進狗

法治人唔笑狗都吠
而家制度下既人有問題
唔好撚再亂搬核心價值出黎講

周街打市民打記者，掟磚掟鐵枝，過份使用武力，警犬欺壓良民，摧毀法治！

我信有示威者暴力左，但我更信差佬老屈、違規執法、陰鳩示威者既情況仲多，咁行得正企得正唔會連警員編號都唔敢講俾人知

抛乜撚嘢書包啊？唔好再自取其辱啦好嗎

毅進仔你想佢地幾有腦

對政府忠誠
真係以為自己東廠？

寫英文佢地唔識睇架

譬大眼講大話，先22個黑警受傷講到咁撚大
22個入面都唔知幾多個係嚴重啲，肯定大部分都係擦傷仆親整損

收爹啦

賊喊捉賊
食撚屎啦

面對唔到壓力，佢地入學堂7架？

收爹啦，你老闆幫你地出黎道歉添啦，仲係度on99

照下鏡先，法治咪就係比你班差佬破壞囉

犬 ： same on me? 條𡃁仔讚緊我喎，想同我一樣。

重新改革監警制度

叫左佢地戒左打犯呢樣野先再同我地講野

一邊話人暴動 一邊高級警員掟磚
一邊手無寸鐵擋飛磚
一邊防暴神盾擋飛磚
你三萬警隊就正義
我地二百萬市民就唔正義
今日所有示威者都可以用力講
整個香港都唔會企係你警隊身邊你地就係無理小數
我地先係公義

員佐級乜嘢係佐級

佢地係咪個個都係奧運標槍同鉛球金牌

幾年前，有人建議每隻狗一個cam 長開。你班狗又作賊心虛。而家吹乜都冇人信

全世界唔妥你

都唔識反省

信香港警察同政府講野係最on9
你一日唔重新整頓我一日都唔會信

屌你老母 咁無怨無悔 啱好收人工喇 屌你老母

原來呢班垃圾有個人感受㗎！?

你咪繼續撐囉

死公安

Full撚曬gear 你驚撚條毛 真係壓你老母

閱

頂你個肺，靜係得你有壓力啊？

屌你老味唔SHOW委任證殺人都無罪啦 有乜壓力？

一打膠唔洗找

真係得返差佬仲以為自己天大地大
如果咁都清算唔到班仆街 真係要移民了 警權大到令人不安

通過逃犯修訂條例咪會催毀法治囉

推

佢哋呼係破壞法治

你老母，做公務員，你嘅效忠隊長係人民，唔係政府呀
做狗做到你咁撚柒蠢

屌嬲到打錯字

有冇人可以向國際人權組織追究責任？
班毅進制開槍開得咁開心

佢地仲有法架咩？

呢個佐級協會除左吠之外其實仲有咩功能？

sor

林志偉指出，香港警察一直堅守政治中立的守則，不論本身的政治信念為何，必須對在任的行政長官及政府完全忠誠，並須竭盡所能地履行職務。

==============================
啫係林奠叫你開槍啦 係咪？！

問心無愧？係街到笑撚左出聲

屌你克警！
連自己警例都唔跟，仲好同人講法治

算鳩數啦 之前可能話呃到
Cap哂圖啦戇鳩

法你老母

撐咩啫毅進仔

依個狗竇會次次都火上加油，豬隊友

反正啲高層唔係前線又有外國護照，班毅進仔呢就...

咁委屈咪撚做辭職啦

毅進行唔做可以做咩?

唔好成日攞法治做擋箭牌，打完人，要還㗎

有哂片都抹黑你

有人唔做去做狗無人迫你架喎

林志偉指出，香港警察一直堅守政治中立的守則，不論本身的政治信念為何，必須對在任的行政長官及政府完全忠誠，並須竭盡所能地履行職務。

好矛盾

聽完佢講，覺得港隊標槍隊有希望了

法咩撚野治
你做公務員第一宗旨係服務市民 你既職權係公眾賜比你 依家你係幫緊中共打壓市民 執行法律只係用黎掩飾既藉口

社會給予左呢個身份既人獲得榮耀同時發生事故時付上生命既代價，呢 D 係社會契約，因為冇人可以逼人扛上呢個身份
唔會咁講消防員，係因為信任消防員，係值得獲得榮耀既身份
警察如果都係因為真正除暴安良，都係值得獲得榮耀既身份
但如果警察既行為，令市民對佢地失去信任，因為發生事故時付上生命，只係社會契約既一部分，係自然結果